某可否認國內孤狼真係做得好出色

記唔記得我之前講過係國內既孤狼要做d咩?
就係散播病毒同炸廠
因為中國地大, 想搵個政要刺殺/暗殺都難,所以只可以靠我講既方式ko共產黨
基本上國內孤狼已經做到足, 超額完成

而家就睇美國既做化, 睇下美國醒唔醒水, 黎個完美配合令香港民主化

無可否認

樓主，好走啦

支那語拼音

屌你,之前仲有人話好撚中二病
而家見到威力未?
根撚本成個連登得我一個係提供緊成個革命流程攻略比你地跟住做/抄考
其他kol軍師都係比緊山埃tips撚鳩你地 , 撚到你地2047年
成鳩日叫你地咩都唔好做, 唔好衝擊垃圾會,唔好參加加泰集會, 唔好加入黃色經濟圈, 就好似玩戰棋game不停揀選"待命"選項咁, 等人救,柒撚到

係撚
Wu無同Mou某差咁遠
係都話粵語拼音